# frontend_web

 Desarrollo de una pagina de registro de usuario de contratos

##primera parte del html,
creamos el html y los campos de registro

##Subiendo los estilo
Se subieron los archivos de CSS en su propio directorio.

##Subiendo las imagenes
Se pusheo el directorio de imagenes

##Se creo un server de Vagrant
Uso de Vagrant
vagrant init <url de la maquina>
vagrant up enciende la maquina
vagrant ssh se conecta
vagrant halt se apaga
vagrant destroy elimina toda la maquina

##Agregado git ignore
se agrego el archivo .gitignore para excluir el directorio .vagrant
